解放軍出動清磚時如果.....

黑衫加入幫手執會點？
佢地夠唔夠膽趕？
有無呢個氣量一齊清潔？

其實好嚴重嘅事
明顯試水溫 你話出就出？
大家俾啲危機意識
今日執石仔 聽日攞命仔
香港人依家唔出聲 聽日拎埋槍出街